1. **CONFERENCE**: Conference events.\
*Definition*: A formal meeting or gathering focused on a particular field of study or topic.\
*Example*: International Semantic Web Conference 2019, ISWC 2019, CVPR2023 workshop.
2. **DATASET**: Structured collections of data.\
*Definition*: A structured collection of data, organized typically for a specific goal such as analysis, research, or reference.\
*Example*: Maules Creek, USTPO MIT dataset from (<https://github.com/wenggong-jin/nips17-rexgen/blob/master/USPTO/data.zip>).
3. **EVALMETRIC**: Evaluation metrics for models.\
*Definition*: A quantitative measure used to assess the performance and effectiveness of a statistical or machine learning model.\
*Example*: Precision, Recall, F1-Score, BLEU Score.
4. **LICENSE**: Licensing terms.\
*Definition*: Legal terms and conditions for using a particular resource.\
*Example*: cc-by-3, CC BY-NC 4.0.
5. **ONTOLOGY**: Semantic frameworks for knowledge representation.\
*Definition*: A framework representing knowledge about a domain, including concepts, entities, properties, and relationships.\
*Example*: Intelligence Task Ontology.
6. **PROGLANG**: Programming languages.\
*Definition*: A formal language used for implementing software.\
*Example*: Python, PHP, C++.
7. **PROJECT**: Scientific or business initiatives.\
*Definition*: A planned initiative aimed at addressing a research question or achieving a specific goal.\
*Example*: Paper With Code project (<https://paperswithcode.com/>).
8. **PUBLICATION**: Scholarly works.\
*Definition*: A creative work resulting from a publishing process, such as a journal article, conference proceeding, or preprint.\
*Example*: No Length Left Behind: Enhancing Knowledge Tracing for Modeling Sequences of Excessive or Insufficient Lengths, in Proceedings of the 32nd ACM International Conference on Information and Knowledge Management.
9. **SOFTWARE**: Software tools or programs.\
*Definition*: Programs or tools designed to perform specific tasks on electronic devices.\
*Example*: Protege ontology editor.
10. **WORKSHOP**: Workshop events.\
*Definition*: An educational or hands-on session focused on a specific subject.\
*Example*: [Thermal Image Super-Resolution](https://pbvs-workshop.github.io/datasets.html).

Entities:

* Conference
* Dataset
* Evaluation metric
* License
* Ontology
* Project
* Publication
* Software
* Workshop
* L1-orthogonal regularization
* Tree-based model
* Deep neural network
* Surrogate network
* Tree loss
* Decision tree
* L1-orthogonal regularization
* NNs for designing DTs