```markdown
## CONFERENCE
Model Sketch Book: A Comprehensive Guide to Deep Learning and Computer Vision
Definition: A conference focused on the latest advancements in deep learning and computer vision.
Example: <CONFERENCE>Model Sketch Book Workshop</CONFERENCE>
## DATASET
Model Sketch Book Dataset
Definition: A dataset used for research purposes in deep learning and computer vision.
Example: <DATASET>Model Sketch Book Dataset</DATASET>
## EVALMETRIC
Precision, Recall, F1-Score, BLEU Score
Definition: Quantitative measures used to assess the performance and effectiveness of a model.
Example: <EVALMETRIC>Precision</EVALMETRIC>, <EVALMETRIC>Recall</EVALMETRIC>, <EVALMETRIC>F1-Score</EVALMETRIC>, <EVALMETRIC>BLEU Score</EVALMETRIC>
## LICENSE
CC-BY-3
Definition: A Creative Commons Attribution 3.0 license.
Example: <LICENSE>CC-BY-NC 4.0</LICENSE>
## ONTOLOGY
Intelligence Task Ontology
Definition: A framework representing knowledge about intelligence tasks.
Example: <ONTOLOGY>Intelligence Task Ontology</ONTOLOGY>
## PROJECT
Paper With Code
Definition: A project that encourages participation in research by providing a platform to showcase work and receive feedback.
Example: <PROJECT>Paper With Code</PROJECT>
## PUBLICATION
No Length Left Behind: Enhancing Knowledge Tracing for Modeling Sequences of Excessive or Insufficient Lengths
Definition: A scholarly work on knowledge tracing in sequence modeling.
Example: <PUBLICATION>No Length Left Behind: Enhancing Knowledge Tracing for Modeling Sequences of Excessive or Insufficient Lengths</PUBLICATION>. In <PUBLICATION>Proceedings of the 32nd ACM International Conference on Information and Knowledge Management</PUBLICATION>
## SOFTWARE
Protege Ontology Editor
Definition: An ontology editor that allows users to create and edit ontologies.
Example: <SOFTWARE>Protege Ontology Editor</SOFTWARE>
## WORKSHOP
Thermal Image Super-Resolution
Definition: An educational workshop focused on thermal image super-resolution.
Example: Refers to the [Thermal Image Super-Resolution Workshop](https://pbvs-workshop.github.io/datasets.html)
```