**CONFERENCE**: Credentials.
*Definition*:
A formal meeting or gathering focused on a particular field of study or topic.
*Example*:
`<CONFERENCE>Credentials</CONFERENCE>`

**DATASET**: Credentials.
*Definition*:
A structured collection of data, organized typically for a specific goal such as analysis, research, or reference.
*Example*:
`<DATASET>Credentials</DATASET>`

**EVALMETRIC**: Credentials.
*Definition*:
A quantitative measure used to assess the performance and effectiveness of a statistical or machine learning model.
*Example*:
`<EVALMETRIC>Credentials</EVALMETRIC>`

**LICENSE**: Credentials.
*Definition*:
Legal terms and conditions for using a particular resource.
*Example*:
`<LICENSE>Credentials</LICENSE>`

**ONTOLOGY**: Credentials.
*Definition*:
A framework representing knowledge about a domain, including concepts, entities, properties, and relationships.
*Example*:
`<ONTOLOGY>Credentials</ONTOLOGY>`

**PROGLANG**: Credentials.
*Definition*:
A formal language used for implementing software.
*Example*:
`<PROGLANG>Credentials</PROGLANG>`

**PROJECT**: Credentials.
*Definition*:
A planned initiative aimed at addressing a research question or achieving a specific goal.
*Example*:
`<PROJECT>Credentials</PROJECT>`

**PUBLICATION**: Credentials.
*Definition*:
A creative work resulting from a publishing process, such as a journal article, conference proceeding, or preprint.
*Example*:
`<PUBLICATION>Credentials</PUBLICATION>`

**SOFTWARE**: Credentials.
*Definition*:
Programs or tools designed to perform specific tasks on electronic devices.
*Example*:
`<SOFTWARE>Credentials</SOFTWARE>`

**WORKSHOP**: Credentials.
*Definition*:
An educational or hands-on session focused on a specific subject.
*Example*:
`<WORKSHOP>Credentials</WORKSHOP>`