```
## NER-Annotated Text
- **CONFERENCE**: International Joint Conference on Artificial Intelligence (IJCAI)
  *Definition*:
  A major annual conference on artificial intelligence, featuring keynote speeches, tutorials, workshops, and technical sessions.
  *Example*:
  `<CONFERENCE>IJCAI 2023</CONFERENCE>`
  
- **DATASET**: IJCNN Dataset
  *Definition*:
  A dataset for image captioning task, specifically for the International Joint Conference on Neural Networks (IJCNN) in 2018.
  *Example*:
  `<DATASET>IJCNN2018</DATASET>
  
- **EVALMETRIC**: BLEU Score
  *Definition*:
  A metric for evaluating the quality of a machine translation system, based on the likelihood of a candidate translation being a correct version of a sentence in a reference language.
  *Example*:
  The evaluation metric used is `<EVALMETRIC>BLEU</EVALMETRIC>`.

  - **ONTOLOGY**: Ontology of Human Activities
    *Definition*:
    A formal representation of human activities, including actions, objects, and relationships.
    *Example*:
    The `<ONTOLOGY>Action Ontology</ONTOLOGY>` is ...

- **PROJECT**: Image and Language Generation using Neural Networks
  *Definition*:
  A research project aimed at developing a system that generates captions for images.
  *Example*:
  The `<PROJECT>Paper on Image and Language Generation using Neural Networks</PROJECT>` project (<https://arxiv.org/abs/1810.05739>)

- **PUBLICATION**: Proceedings of the 36th International Conference on Machine Learning (ICML 2019)
  *Definition*:
  A collection of research papers presented at the International Conference on Machine Learning (ICML) in 2019.
  *Example*:
  `<PUBLICATION>Proceedings of the 36th International Conference on Machine Learning (ICML 2019)</PUBLICATION>`

- **SOFTWARE**: Python
  *Definition*:
  A high-level programming language used for general-purpose programming, with a strong emphasis on code readability and ease of use.
  *Example*:
  You can use the `<SOFTWARE>Python</SOFTWARE>` for exploring and editing the resource.

  - **WORKSHOP**: Workshop on Natural Language Processing (NLP)
    *Definition*:
    An educational event focused on NLP, typically featuring tutorials, talks, and poster sessions.
    *Example*:
    Refers to the [PAV-SOD: Panoramic Audiovisual Saliency Detection](https://<WORKSHOP>PAV-SOD</WORKSHOP>.github.io/datasets.html)
