![DataConstruction](docs/data_construction.png)  ## :fire: News  - `2024.11.01`  CenterPoint feature released

- **Conference**: CenterPoint 2024
	* Definition: A conference focused on the CenterPoint topic.
	* Example: <CONFERENCE>CenterPoint 2024</CONFERENCE>
- **Dataset**: CenterPoint Dataset
	* Definition: A dataset specifically for the CenterPoint task.
	* Example: <DATASET>CenterPoint</DATASET>
- **Evaluation Metric**: CenterPoint Evaluation Metric
	* Definition: A metric used to evaluate the performance of CenterPoint models.
	* Example: <EVALMETRIC>CenterPoint Evaluation Metric</EVALMETRIC>
- **License**: CenterPoint License
	* Definition: The legal terms for using resources related to CenterPoint.
	* Example: <LICENSE>CenterPoint License</LICENSE>
- **Ontology**: CenterPoint Ontology
	* Definition: A framework representing knowledge about the CenterPoint task.
	* Example: <ONTOLOGY>CenterPoint Ontology</ONTOLOGY>
- **Programming Language**: Python
	* Definition: A programming language commonly used for CenterPoint tasks.
	* Example: <PROGLANG>Python</PROGLANG>
- **Project**: CenterPoint Project
	* Definition: A project aiming to develop CenterPoint models and methods.
	* Example: <PROJECT>CenterPoint Project</PROJECT>
- **Publication**: CenterPoint Paper
	* Definition: A scholarly work related to CenterPoint research.
	* Example: <PUBLICATION>CenterPoint Paper</PUBLICATION>
- **Software**: CenterPoint Software
	* Definition: A software tool specifically designed for CenterPoint tasks.
	* Example: <SOFTWARE>CenterPoint Software</SOFTWARE>
- **Workshop**: CenterPoint Workshop
	* Definition: An educational or hands-on session focused on CenterPoint.
	* Example: <WORKSHOP>CenterPoint Workshop</WORKSHOP>