**CONFERENCE**

* Definition: A formal meeting or gathering focused on a particular field of study or topic.
* Example: <CONFERENCE>International Semantic Web Conference 2019</CONFERENCE>, <CONFERENCE>ISWC 2019</CONFERENCE>, <CONFERENCE>CVPR2023</CONFERENCE> workshop

**DATASET**

* Definition: Structured collections of data, organized typically for a specific goal such as analysis, research, or reference.
* Example: <DATASET>Maules Creek</DATASET>, Download the <DATASET>USTPO MIT</DATASET> dataset from (https://github.com/wenggong-jin/nips17-rexgen/blob/master/USPTO/data.zip)

**EVALMETRIC**

* Definition: A quantitative measure used to assess the performance and effectiveness of a statistical or machine learning model.
* Example: <EVALMETRIC>Precision</EVALMETRIC>, <EVALMETRIC>Recall</EVALMETRIC>, <EVALMETRIC>F1-Score</EVALMETRIC>, and <EVALMETRIC>BLEU Score</EVALMETRIC>

**LICENSE**

* Definition: Legal terms and conditions for using a particular resource.
* Example: <LICENSE>cc-by-3</LICENSE>, <LICENSE>CC BY-NC 4.0</LICENSE>

**ONTOLOGY**

* Definition: Semantic frameworks for knowledge representation.
* Example: The `<ONTOLOGY>Intelligence Task Ontology</ONTOLOGY>` is ...

**PROGLANG**

* Definition: Formal languages used for implementing software.
* Example: Programming languages such as `<PROGLANG>Python</PROGLANG>`, `<PROGLANG>PHP</PROGLANG>`, and `<PROGLANG>C++</PROGLANG>`.

**PROJECT**

* Definition: Scientific or business initiatives aimed at addressing a research question or achieving a specific goal.
* Example: The `<PROJECT>Paper With Code</PROJECT>` project (<https://<PROJECT>paperswithcode</PROJECT>.com/>)

**PUBLICATION**

* Definition: Scholarly works resulting from a publishing process, such as a journal article, conference proceeding, or preprint.
* Example: `<PUBLICATION>No Length Left Behind: Enhancing Knowledge Tracing for Modeling Sequences of Excessive or Insufficient Lengths</PUBLICATION>`. In `<PUBLICATION>Proceedings of the 32nd ACM International Conference on Information and Knowledge Management</PUBLICATION>`

**SOFTWARE**

* Definition: Programs or tools designed to perform specific tasks on electronic devices.
* Example: You can use the `<SOFTWARE>Protege ontology editor</SOFTWARE>` to explore and edit the resource.

**WORKSHOP**

* Definition: An educational or hands-on session focused on a specific subject.
* Example: Refers to the [Thermal Image Super-Resolution](<WORKSHOP>pbvs-workshop</WORKSHOP>.github.io/datasets.html>