```
## NER Annotated Text
- CONFERENCE: International Joint Conference on Neural Networks (IJCNN)
	*Definition*:
	A major international conference focusing on artificial neural networks and related technologies.
	*Example*:
	`<CONFERENCE>IJCNN 2019</CONFERENCE>`
	`<CONFERENCE>IJCNN 2021</CONFERENCE>`
	`<CONFERENCE>IJCNN 2023</CONFERENCE> workshop`
- DATASET: IJCNN 2019 Benchmarks
	*Definition*:
	A dataset of neural network models submitted to the IJCNN 2019 conference.
	*Example*:
	`<DATASET>IJCNN2019</DATASET>`
- EVALMETRIC: Precision, Recall, F1-Score, and BLEU Score
	*Definition*:
	Evaluation metrics used to assess the performance of machine learning models.
	*Example*:
	The evaluation metrics used are `<EVALMETRIC>Precision</EVALMETRIC>`, `<EVALMETRIC>Recall</EVALMETRIC>`, `<EVALMETRIC>F1-Score</EVALMETRIC>`, and `<EVALMETRIC>BLEU Score</EVALMETRIC>`.
- LICENSE: BSD-3 License
	*Definition*:
	A permissive open-source software license.
	*Example*:
	`<LICENSE>BSD-3</LICENSE>`
- ONTOLOGY: Intelligence Task Ontology
	*Definition*:
	A framework representing knowledge about intelligence tasks, including concepts, entities, properties, and relationships.
	*Example*:
	The `<ONTOLOGY>Intelligence Task Ontology</ONTOLOGY>` is ...
- PROJECT: Paper With Code
	*Definition*:
	A project aimed at addressing research questions and achieving specific goals through a planned initiative.
	*Example*:
	The `<PROJECT>Paper With Code</PROJECT>` project (https://<PROJECT>paperswithcode</PROJECT>.com/) is ...
- PUBLICATION: No Length Left Behind: Enhancing Knowledge Tracing for Modeling Sequences of Excessive or Insufficient Lengths
	*Definition*:
	A scholarly work resulting from a publishing process, such as a journal article, conference proceeding, or preprint.
	*Example*:
	`<PUBLICATION>No Length Left Behind: Enhancing Knowledge Tracing for Modeling Sequences of Excessive or Insufficient Lengths</PUBLICATION>`. In `<PUBLICATION>Proceedings of the 32nd ACM International Conference on Information and Knowledge Management</PUBLICATION>`
- SOFTWARE: Protege Ontology Editor
	*Definition*:
	A software tool designed for creating and editing ontologies.
	*Example*:
	You can use the `<SOFTWARE>Protege ontology editor</SOFTWARE>` to explore and edit the resource.
- WORKSHOP: PAV-SOD: Panoramic Audiovisual Saliency Detection
	*Definition*:
	An educational or hands-on session focused on panoramic audiovisual saliency detection.
	*Example*:
	Refers to the [PAV-SOD](https://<WORKSHOP>pbvs-workshop</WORKSHOP>.github.io/datasets.html) workshop.
```