```markdown
**Conference**
*Conference:* A formal meeting or gathering focused on a particular field of study or topic.
*Example:* International Semantic Web Conference 2019, ISWC 2019, CVPR2023 workshop
**Dataset**: Structured collections of data.
*Definition:* A structured collection of data, organized typically for a specific goal such as analysis, research, or reference.
*Example:* Maules Creek dataset
**Dataset**: Structured collections of data.
*Definition:* A structured collection of data, organized typically for a specific goal such as analysis, research, or reference.
*Example:* Maules Creek dataset
**Dataset**: Structured collections of data.
*Definition:* A structured collection of data, organized typically for a specific goal such as analysis, research, or reference.
*Example:* Maules Creek dataset
**EvalMetric**: Evaluation metrics for models.
*Definition:* A quantitative measure used to assess the performance and effectiveness of a statistical or machine learning model.
*Example:* Precision, Recall, F1-Score, BLEU Score
**License**: Licensing terms.
*Definition:* Legal terms and conditions for using a particular resource.
*Example:* cc-by-3, CC BY-NC 4.0
**Ontology**: Semantic frameworks for knowledge representation.
*Definition:* A framework representing knowledge about a domain, including concepts, entities, properties, and relationships.
*Example:* Intelligence Task Ontology
**Ontology**: Semantic frameworks for knowledge representation.
*Definition:* A framework representing knowledge about a domain, including concepts, entities, properties, and relationships.
*Example:* Intelligence Task Ontology
**ONTOLOGY**: Semantic frameworks for knowledge representation.
*Definition:* A framework representing knowledge about a domain, including concepts, entities, properties, and relationships.
*Example:* Intelligence Task Ontology
**ONTOLOGY**: Semantic frameworks for knowledge representation.
*Definition:* A framework representing knowledge about a domain, including concepts, entities, properties, and relationships.
*Example:* Intelligence Task Ontology
**PROJECT**: Scientific or business initiatives.
*Definition:* A planned initiative aimed at addressing a research question or achieving a specific goal.
*Example:* Paper With Code project
**PUBLICATION**: Scholarly works.
*Definition:* A creative work resulting from a publishing process, such as a journal article, conference proceeding, or preprint.
*Example:* No Length Left Behind: Enhancing Knowledge Tracing for Modeling Sequences of Excessive or Insufficient Lengths
**PUBLICATION**: Scholarly works.
*Definition:* A creative work resulting from a publishing process, such as a journal article, conference proceeding, or preprint.
*Example:* No Length Left Behind: Enhancing Knowledge Tracing for Modeling Sequences of Excessive or Insufficient Lengths
**PUBLICATION**: Scholarly works.
*Definition:* A creative work resulting from a publishing process, such as a journal article, conference proceeding, or preprint.
*Example:* No Length Left Behind: Enhancing Knowledge Tracing for Modeling Sequences of Excessive or Insufficient Lengths
**PUBLICATION**: Scholarly works.
*Definition:* A creative work resulting from a publishing process, such as a journal article, conference proceeding, or preprint.
*Example:* No Length Left Behind: Enhancing Knowledge Tracing for Modeling Sequences of Excessive or Insufficient Lengths
**WORKSHOP**: Workshop events.
*Definition:* An educational or hands-on session focused on a specific subject.
*Example:* Thermal Image Super-Resolution workshop
**WORKSHOP**: Workshop events.
*Definition:* An educational or hands-on session focused on a specific subject.
*Example:* Thermal Image Super-Resolution workshop
**SOFTWARE**: Software tools or programs.
**Definition**:* Programs or tools designed to perform specific tasks on electronic devices.
**Example**:* Protege ontology editor
**SOFTWARE**: Software tools or programs.
**Definition**:* Programs or tools designed to perform specific tasks on electronic devices.
**Example**:* Protege ontology editor
**WORKSHOP**: Workshop events.
**Definition**:* An educational or hands-on session focused on a specific subject.
**Example**:* Thermal Image Super-Resolution workshop
**PUBLICATION**: Scholarly works.
**Definition**:* A creative work resulting from a publishing process, such as a journal article, conference proceeding, or preprint.
**Example**:* No Length Left Behind: Enhancing Knowledge Tracing for Modeling Sequences of Excessive or Insufficient Lengths
**LICENSE**: Licensing terms.
**Definition**:* Legal terms and conditions for using a particular resource.
**Example**:* cc-by-3, CC BY-NC 4.0
**ONTOLOGY**: Semantic frameworks for knowledge representation.
**Definition**:* A framework representing knowledge about a domain, including concepts, entities, properties, and relationships.
**Example**:* Intelligence Task Ontology
**PROJECT**: Scientific or business initiatives.
**Definition**:* A planned initiative aimed at addressing a research question or achieving a specific goal.
**Example**:* Paper With Code project
**DATASET**: Structured collections of data.
**Definition**:* A structured collection of data, organized typically for a specific goal such as analysis, research, or reference.
**Example**:* Maules Creek dataset
**DATASET**: Structured collections of data.
**Definition**:* A structured collection of data, organized typically for a specific goal such as analysis, research, or reference.
**Example**:* Maules Creek dataset
**DATASET**: Structured collections of data.
**Definition**:* A structured collection of data, organized typically for a specific goal such as analysis, research, or reference.
**Example**:* Maules Creek dataset
**EVALMETRIC**: Evaluation metrics for models.
**Definition**:* A quantitative measure used to assess the performance and effectiveness of a statistical or machine learning model.
**Example**:* Precision, Recall, F1-Score, BLEU Score
**LICENSE**: Licensing terms.
**Definition**:* Legal terms and conditions for using a particular resource.
**Example**:* cc-by-3, CC BY-NC 4.0
**ONTOLOGY**: Semantic frameworks for knowledge representation.
**Definition**:* A framework representing knowledge about a domain, including concepts, entities, properties, and relationships.
**Example**:* Intelligence Task Ontology
**ONTOLOGY**: Semantic frameworks for knowledge representation.
**Definition**:* A framework representing knowledge about a domain, including concepts, entities, properties, and relationships.
**Example**:* Intelligence Task Ontology
**ONTOLOGY**: Semantic frameworks for knowledge representation.
**Definition**:* A framework representing knowledge about a domain, including concepts, entities, properties, and relationships.
**Example**:* Intelligence Task Ontology
**PROJECT**: Scientific or business initiatives.
**Definition**:* A planned initiative aimed at addressing a research question or achieving a specific goal.
**Example**:* Paper With Code project
**PROJECT**: Scientific or business initiatives.
**Definition**:* A planned initiative aimed at addressing a research question or achieving a specific goal.
**Example**:* Paper With Code project
**PUBLICATION**: Scholarly works.
**Definition**:* A creative work resulting from a publishing process, such as a journal article, conference proceeding, or preprint.
**Example**:* No Length Left Behind: Enhancing Knowledge Tracing for Modeling Sequences of Excessive or Insufficient Lengths
**PUBLICATION**: Scholarly works.
**Definition**:* A creative work resulting from a publishing process, such as a journal article, conference proceeding, or preprint.
**Example**:* No Length Left Behind: Enhancing Knowledge Tracing for Modeling Sequences of Excessive or Insufficient Lengths
**PUBLICATION**: Scholarly works.
**Definition**:* A creative work resulting from a publishing process, such as a journal article, conference proceeding, or preprint.
**Example**:* No Length Left Behind: Enhancing Knowledge Tracing for Modeling Sequences of Excessive or Insufficient Lengths
**PUBLICATION**: Scholarly works.
**Definition**:* A creative work resulting from a publishing process, such as a journal article, conference proceeding, or preprint.
**Example**:* No Length Left Behind: Enhancing Knowledge Tracing for Modeling Sequences of Excessive or Insufficient Lengths
**PUBLICATION**: Scholarly works.
**Definition**:* A creative work resulting from a publishing process, such as a journal article, conference proceeding, or preprint.
**Example**:* No Length Left Behind: Enhancing Knowledge Tracing for Modeling Sequences of Excessive or Insufficient Lengths
**WORKSHOP**: Workshop events.
**Definition**:* An educational or hands-on session focused on a specific subject.
**Example**:* Thermal Image Super-Resolution workshop
**WORKSHOP**: Workshop events.
**Definition**:* An educational or hands-on session focused on a specific subject.
**Example**:* Thermal Image Super-Resolution workshop